[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3518)

慢

又抽中

格流針

aik半一好吸引

aik半大想屌

辛特候信goal!!!

般茅
曼城

玩得硬
買左半細 半和

13你-2球

格流allin左你快入了

快啦格流

辛特

點解海登今季咁撚廢

係咪又摩哥對家

@mama

摩9.5 good?

點解又係對家12碼....

想贏大錢 買其他波好過啦 除非fans..
0:3先收錢cls

睇到 屌佢

有冇必中水

aik半大有沒有gchi

半場都0：3啦 45分鐘就等收錢

史雲生gel

辛特goal 2:0

烏雞又話大炒格

辛特0:2

曼城客勝

烏德半大

24了

荷甲呢排唔撚正常 海牙都炒

屌以為係辛特果場

辛特侯遜1.5b cashed

死硬

1.5b cashed

有 已經可以捉件黑警打死佢

me thinking aik b x 俄b

5vs4

+0.25 2倍gel 推得下場

RB屌唔屌
法蘭今季廢左?

般茅 生性呀

。。講左好多次了 有無第句

等你出 我allin

格流1.5b已死

屌 唔撚賭了

anyone monaco 9.5

格流人生24

咁多場波 係要買鏝呢場？

等即場

格流ng得番1.54

屌 格流一球到尾

下星期歐霸

格流

金木傻西 買咩

開2球 半場中位大家開心啦

我屌你老母

快啦
serious

30射入2球

紐倫堡入波未

原來係你

格流俾人入啦

荷甲入波未

是但比個12米格流又好聖美倫og又好快0-2啦仆街

如果格流咁都仲有就真係大奇蹟日

0:0ft

屌你老先skt 訓醒 3:0？ 2:0訓撚左

AIK蘇納+大波 on9 平corner big ah
曼城

照買我算啦

漢堡3:0 gel

skt 易撚到
playoff!!!!!!!!!!!!!

玩得硬買左咩

... 有冇盤

烏雞

明亮

曼城上盤

烏德快啲半大

屌你老母 2.2幾派錢原來

5 4 1

摩納哥對家？

明亮買1000撚9

咩？

格流入多粒得唔得

明亮tg係咩

me 2.5

屌你老味 知錯啦
賭波好了 賭電莖on9先賭

好大壓力 咪allin啦

曼城100%波
半場30 la easy ball

Mingleung

大巴唔知頂到幾多分鐘

摩哥反底 100%

RB主主有冇同路

屌你烏德半大啊

咩大巴？

我出場啦

RB冇歐霸打嫁咩

紐堡入未...

紐約堡 奧斯 開2.5b啦屌

下場

般茅囉

格流入一粒換人收工dllm

唔使分組賽姐

盤都死啦 仲半大

我都係

我地撐阿叔既 一條心

上啦

格流屌你了

上季開始聽呢句

拿拿臨456 唔洗睇

曼半細送錢

比你害撚死了格流

格流入佢老母

Lm

黑前鋒

低能 同下體會一樣 一球收工

avangar w 100%

迪布尼撚賭仔

烏雞?

曼差d

荷甲平時大波去左邊 烏雞又唔入

烏雞唔入就比人入啦

手足洗唔洗抖下

鏝有冇link

格流補6
上阿

+6

last左

格流快啲入啦

格流傷左龍 主落飛 代表咩

格流1-0夠啦

要左單 幫你頂住

格流奇蹟半格好嗎

臭雞半大？

鏝半大

唔買鏝都唔好買對家 真係好勁...

有冇我 你都針 好似條

曼城快轟到佢變傻西

係

漢堡食角

格流深盤以後唔撚買

格流 我屌你老母

垃圾紐倫堡入波未

普通

格流1-0夠啦 快完

勁到...

賭波啦屌。。
我今日 係輸場on9電莖 同松鼠only

3串4又斷一關，連續兩條啦

烏雞半場2-0 ok?

輸到失常

阿叔琴日唔差 買咗鏝城

可以

唔夠 快2比0

鏝

立即完場

多謝

大波都就落1.5tim

鏝禁屌到痴線

摩狗被禁屌

1.5/2盤

香港流浪漢

漢堡準備3:3

鏝半大24

邊到有直播曼城睇

呢隊野上一季精彩到

最後1分鐘 買格流200萬無入球先

有邊場唔係禁屌- -

acestearm 咪有

格流0-2！

鏝差d

曼聯12米

0-1收米

明 rb 9.5

鏝中柱

烏g半和8888

仲要踢幾耐

明亮一出 又有角

芬洛1:0

烏雞奇蹟半大啦

。。0:1

奧斯納醒少少啦屌
入波！ 快！

玩得硬準備食屎

thanks

....

烏雞大抄格

芬落goalll +2.5頂撚住

秒11可以嗎臭雞

烏g-2/2.5傻西先買

啲上盤

笑撚左 荷甲爆到

明亮出完10秒有角

就1:1

有個曼字都係仆街 格流仲仆街

OJ

獲加真係好撚on9

流浪又撚幾次賭仔

紐倫堡開到2.5b 10 3 100

lm

我

aik㩒屌

Mc 3c

在

我啦

我屌你老母斷夠我3串4未

曼城已死

Me

尼姆goal la diu

ok

me

1

定就快

鏝唔撚對路

摩444
我明

入9.5就連角

10分鐘入3球可以嗎

於斯入多粒ok?

我重心

烏雞唔入比人入

Dllm 格流 打快攻 變猜波

啱，同我快撚啲入

On9 格流

鏝個龍做乜尻

卡斯拿斯入多粒

明5555

我明9.5s 5角

on99 唔知咩事 成隊d人亂咁撞

鏝1:0

阿古獸goal

0-1

屌 半細點頂

鏝!!!!!!!!!

半場爆了

玩得硬半細

鏝1球到尾

烏德禁屌俾人入

半細針

想睇

臭雞11未啊
買左半大

他

Me入了

Q

奧c 針

好波

123

法蘭咩事受1/1.5?

屌第6

屌你老母 烏德無料就比人入啦

荷甲半大!!!!!!!!!

奧c jump

漢堡

鳥雞0:2

好波! 烏雞大炒格!!!

烏g讓四球 荷甲曼城

芬洛十年球迷

漢堡頂住

奧c比人禁屌足全場

卡斯魯厄23

追和阿奧斯

荷甲真係閪撚到

卡斯拿斯goalll 全格

漢堡3:2 準備諗住撚手足了

Give me five

又中

屌你老母2:3 漢堡快啦 半一得半格

芬洛長追

跨張到

Dllm 紐倫堡入咩嘢波

東網條友真係好嗱黑人憎

紐倫堡繼續入佢老母

鏝半場穿盤好無

仲未完場架

鏝城俾人入又好 入人地都好
唔該快手整多粒

烏德原來弱智既

烏德主其他coming

烏雞dllm

曼🐶快撚D入波呀!

漢堡23
上盤震緊

鏝仲刷唔刷

鏝11.5s
利申連豬5場

奧斯絕殺追和ok?

半大了開心d 我同你同路負負得正
下場買乜

刷c啦我曼

咁我幫你叫

烏雞上盤全格未

笑撚死 烏g岩岩大細波有1.5買

下盤全格wor

2:4

24

鏝半大角大

全格！

摩納哥 爭氣一次 反底一次

奧斯和到頭十抽一100

想要rub

邊個講烏雞大炒

又贏 我了

又中寶高蛇

G

漢堡分啲入球俾紐倫堡

紐倫堡2.5s派錢咁派

大波全格cashed

玩得硬 半大？

法撚有1球 球半受讓買 wtf

中？

有冇人有 單場重心轟料 唔知單頭邊場好

我一唔買半大 你就中

比人拆左骨啦法撚

派錢

講撚多次 rb9.5角大

主？

唔中係咪搵返你

些路迪？

明亮中一輸一 我買細

12.5s 已入手

摩封？

豹哥

不了
下場打歐霸
唔轟有後故既隊

mama帶領未

咁我skip

on9平
aik
摩
鏝 打穿盤plx

尼姆12m

無左

摩納哥永遠唔會令人失望

奧斯絕殺追和

真

。。。。。 幾時反底究竟 追左兩季了

Rb

曼城又角細了

on9平 1:0goal

追對家？

追摩

奧c補8 快手CUP

Rb 9.5 1.82>1.77 自己諗下講左咩

gchi

9:30買咩 rb半大？

aik 鏝 摩 比粒黎

支持手足

鏝半大角大啊屌你

好

開場等高水入9.5big

快

支持

P牌仔 不了

19:30 90+ 紐倫堡 1-0 奧斯納布克
+8咁ON9

一

有冇手足 買左摩納哥 係味得我一個咁on9

找舊數 都拎出黎講

屌你老母尼姆又話12

唉

今日我鏝狀態幾好可以456

呢隊仆街紐倫堡買2次都輸

尼姆fg 想持有

半場456 得唔得

又斷一關，屍都收唔返

下半場先

半大手足 支持下ok?

上半場+7

信念終有一日會反底

曼🐶快撚D入波呀!dllm
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

鏝城出力please

屌你老母買左賓耶達 都未撚識入波咩事

鏝

入未呀

C小姐:老闆你好威武

鏝hea撚到...

鏝係咪開始妹

rb半大ok?

笑左
停角 我明之力

鏝唔入就試下比人入

些路迪降左盤

Rb入8.5

次次唔中

我要神射手

aik jump得 最勁個個20傷出左

扮咩忙

55

鏝入完波即刻冇角

谷馬未

垃圾斷奧斯

Rb 1c

7554 25-08-2019
08:57 讓球 星期六 98 堤格雷斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.71 $5000

$5,000.00 $2,500.00
7557 25-08-2019
12:52 讓球 星期日 1 FC岐阜 (主) 對 柏雷素爾 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.85 $2500

$2,500.00 $4,625.00
7560 25-08-2019
19:16 讓球 星期日 11 紐倫堡 (主) 對 奧斯納貝克 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $4630

$4,630.00
嚇撚死人

鏝角大收得皮

曼 摩 11.5 9.5s 頂到尾 唔該

又贏

鏝半大到未？

RB想玩即場角
10.5b 有冇機？

半大24

鏝半場加多球先啦

條友傷完未啊

要下場了

開槍個個49000黎輸波發脾氣？

on9 平半主 半細

真？

LM

曼🐶快撚D入波呀!dllm
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽曼🐶快撚D入波呀!dllm
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽曼🐶快撚D入波呀!dllm
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽曼🐶快撚D入波呀!dllm
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

10點場平手盤點買？

法蘭差啲入

右膝玩完

摩狗黑鬼無腦

出面post

上半場個球炸乜撚

fact check?

法撚受讓咁多擺明派錢

摩goal未

摩又做乜

頭先想買漢堡3.5S
禁完傳送之後就去左做野
完場見到2：4以為輸左
跟住入返app睇 賠率已變 無買到

又封左盤

學生隊[0]
鹿特丹斯巴達[0]
一定係咁買

鏝咪撚咁hea啦屌你...

整條4x1 黎跟跟

Aik又玩乜鳩呀

摩10.5s點頂

奧達文迪我屌你老母呀

Rb刷角未

般尼咁都唔入

門前咁樣炒

Rb 2c

RB 1:0

我rb勁到

鏝唔入比人入啦屌你

rb goal

Rb派錢波

01

cls rb勁到

摩1-0

Ng 般矛

摩納哥1:0

鏝求你半大啦

摩納哥 1-0 尼姆

摩納哥勁撚到

法撚快cup

曼贏波輸盤fact checked

摩納哥反底

反底

摩反底日?

9點5場系波。屌

rb 比多球半大ok?

閪波

鏝!

aik 最勁個個20號傷撚左 買左上盤 可以睇定下場

等陣輸返2球 基本野

250 2:0

般尼茅夫 0-2 曼城

02

鏝goal 0:2

半大

鏝半大了

好波 鏝!

rb 比多球

Cls 鏝呢個組織靚到

250

rbrbrb

中央陸軍 上盤gogoo

9點睇黎全上盤

屌3串1串左aik-1

會唔會半場3粒呢

你有無買rb

rb比多球

鏝穿盤

做緊野冇睇你爐sor

曼半場比多球來啦

buy now

下有爐

摩7C..

250又同我爭神射手

mama 爐嘅link呢

媽媽有爐？可以join嗎

Aik半客派100

些半大？

on9平 2:0goal

69平

On

半7全9ok?

我中撚哂 好撚驚

中央陸軍入未 aik入未

rb咪撚停c停波

下場買咩 同你同路睇下點

中晒基本野

補時六分鍾

曼快手整多球啦，差一球啊

摩納哥2-0

摩納哥2:0 易撚到

真係反底

摩納哥 2-0 尼姆

摩反底了

摩哥

但

摩納哥

摩哥半大

般goal

追撚左1年 終於反底 可以長追

1-2

摩反底

球罰球靚到

頂唔見佢上一場反 今場先黎反

烏德讓1.5/2球？

+6mc

3.5/4 叫糊了

Wilson

1-2 MC

rb 9.5s

rb唔入比人入

中央陸軍 aik plx goal

3.5/4

抽完再走數

Rb上

好撚靚

hkd 我了13

般尼茅夫 1-2 曼城

比多球屌你

摩8C...

馬略卡角大

中央陸軍 連輸2場 反底未

下半場血洗佢啦屌

鏝下半炒9般泥啦 點讓2球半

半8全9 ok?

RB 9.5b 足水即入

摩狗仲會刷 搶哂口

88

OK GOOD LUCK

半8

連豬咁多注
估唔到會係鏝角細身上見到曙光

摩20仲刷？

RB得兩角

Rb法撚刷角未

中左曼半膽又有錢玩

on9 半8

完場先？

Aik下半場贏波未

曼全格照舊啦屌

嘉欣bb 多謝你摩2.8半大

摩洛哥易到

咪撚煩啦 未見你派得到 咪燈

烏點都唔俾入

烏德0:2 ft

屌你老母中央陸軍反底未

我都想派到。。。屌你老母

屌你般矛球FREEKICK咁靚

唔中搵你ok？

般矛

咪撚煩直接派我

Harry Wilson 損人不利己

中央陸軍快撚手入波啦屌你老母臭西

中左搵我
啲人派完我 贏到仆街

介賭

鏝角大10.5慘死

點456呀
又唔係吊起黎打

講出黎自己有冇笑

你琴晚都好似咁講

摩9.5b gel得？

真介了

曼連曼城又害人

中央陸軍穿 過200比你

thx 心靈支持唔叫

些狗伏唔伏

驚閪咩 邊有咁多半2全2

有我幫你叫
等收錢啦

好吸引

全格就派你

乖 11點 再入黎留tg等收錢

睡超另計

Rb半大未

中場休息咪咁chur

11點見

心靈支持都咪啦屌

摩半大 gel

睇左一陣RB打法撚
RB勁到傻

派你老毛

些路迪半大點睇

你中完 我過料俾你 單頭中 過關針

屌！

ok收返

yen?

勁撚咩
又唔係吊打
入得果1粒

RB 都停左幾耐角下

走啦屌 完場入黎收錢 唔想見到你住乖

烏雞個種廢

但都係得2角

客歐霸 點攻

上場 半7全9 好爽

where is mama
i need mama

半大叫爆區

買鏝半大 啊婆都識玩

1:4叫爆區

rb唔入比人入啊屌你

買些仔主場之力

曼盤係咪可以88

客其他啦

屌中央陸軍又換人
未撚熱好身 咪撚踢波啦

你買左咪88

一齊gel

冇買

鏝keep住1-2 派一個100同捐100立場

皮赫 d fd? 赫斯

中央陸軍屌你老母 2:0please

摩狗波膽呀

應該3:0 2:0

唔買咁低水了

係咪睇錯赫根呀你

爽？

買其他好過

烏雞呃錢 深盤屌那聲

法撚今場都用得多後備
怪唔得開到咁深

？

入多手10.5b

鏝入多2粒啦

唔要應該 我要一定！

2.8

哇鹿特丹回飛回到變平手盤

有無巴打解話

屌你rb 又冇入波冇冇角 食屎

即埸有咩玩

未

學生妹

快買

好似傷左

Rb 角大大船又沉

些路迪讓撚到咁深咩

Rb 4.5角大200%

落飛=贏 回飛=豬

奧斯特桑斯 0-1 AIK蘇納

aik goal

我了

屌你老母4串1想gel頭了

Rb唔入就比人入啦

買左rb 角大想死

8.5b你估早唔早

半2全11

rb死仆街又撚賭仔...

中央陸軍比球黎啦屌你老母 買撚左你3次 3次都輸 有冇咁撚賤

Rb穿盤未

想點gel

半場未完，咁快就半2？
俾d信念

aik經常性撚賭仔
次次半主唔開下半秒入

想鏝城 1:4

芬洛2:0 ft

摩最多13c ，12.5s 有d搏但足水好吸引

中央陸軍 比球我 可憐下我

mama 半大仲有冇水

rb屌你比人入啦

原來大船黎

艾拉維斯穩了
愛滋佬冇出冇女

Rb半大，些仔半大

曼城今年個勢好似無利咁勁

買下盤果幾場全部輸緊，買上盤果場陸軍就唔撚識入

gel law

me2

問人拎返啦

唔好la

唔係好多人話rb9.5b架咩 冰撚完未

唔會

得一個姐

法撚2個日本仔

。。 屌 半年前已經迫害我 9月都黎又搞me

Rb妹到 好似就快比人cup咁

今年好撚廢

MC-2RB-1

其實般茅都踢得算係咁

中央陸軍 0:0

法撚刷2c先

jump 烏G 1:2

竟然尋日睇完利覺得利無上年咁勁

屌你老母刷角啦曼

一係2300 3.05
一係0000 2.95
未睇住，之前mark左呢2場，2250再睇下

1:2 ft ok?

獌角大8.5有冇機

中央陸軍 傻西鏝入未

mama rb角點買?

曼城兵源足又肯攻足90分鐘

呢排先玩返
呢個禮拜命中應該得2成，輸埋最後幾場再戒過

曼又贏波輸盤 仆街隊

芬洛2:1

有 完場9c 俾水晶絕殺

有冇咁易cup

我10.5s 1.95

rb去死啦屌你

Rb入啦

屌 陸軍rip

夾不夾?

咁撚搶口

摩納哥快撚D刷6角呀！ 狂刷6角呀！ DLLM
🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

邊隻字搶口

原來些仔真垃圾黎....係咪比人扑左骨
冇左個dembele前鋒既

屌你老母 0:0ht 超級屌打數據

摩納哥快撚D刷6角呀！ 狂刷6角呀！ DLLM
🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩摩納哥快撚D刷6角呀！ 狂刷6角呀！ DLLM
🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

有冇手足阿甲

般茅單刀唔入

鏝求你串

些路迪好撚廢

般矛真係敗家
已有兩次機會把握唔到

Rb奇蹟半大啦

5.5 6.5 maybe 睇埋ht先

算啦呢隊垃圾 hea撚到仆街

okok wait you

李城棄將X2入波

摩角點買好

般茅刷角？

直屌主主都幾好分

希爾星煲開季有火, 而家實力見底

22:00 13 葛度爾古斯 0-1學生隊
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下場再嗌啦

學生隊GOAL

當年班霸

唉曼城仆街死

RBB

學生隊真係派錢

般茅刷到咩事

skip冇買又中

陸軍goal

中央陸軍 goallllllll

鳥G 1:2 ft

rb....屌你

屌你老母 垃圾鏝入未 唔想補飛

要派我了

屌。。

4x1 差鏝 點部署

mc 7c

入錢

贏1球 要多球啊

aik 1:1 唔洗部署了 返去打歐霸啦

Rb 刷角未

mc好刷得

差鏝too

奧斯特桑斯 goallllllll

Mc-2 c

屌你老母rb 入完一球就妹足半場 食屎啦

般茅刷

摩哥 rc!!!!

可以買細，法蘭克入中路，rb hea踢

Yup

摩又 rc? 第3場 紅左2場屌你老母

初盤走緊盤啦
仲想點 全走望贏盤

摩rc

摩納哥rc
尼姆攻佢老母

要點買

家欣呢

烏德唔入比人入啦

屌你老母aik

追和反cup

奧特 艾斯 頂撚住呀屌

紅牌又點 都分左勝負

摩納哥！
又準備撚狗

赫根入波未

摩每場都有一張紅 勁到

摩又紅

aik入多兩球ok?

係前線比人毒打緊

鏝靜到

得翻半場 追和都願啦

摩哥踢3場 3場都有紅牌

勁到cls

曼城1-4未

MC 角膽10c

鏝入未

屌你老母臭西了
知佢打歐霸
又見佢落飛又走左去買佢屌